哇哇哇 琴日721香港開咗第一槍 咁少人知嘅

賠償呀 NLM
要賠償就大聲直接講出嚟啦
香港都已經到咗存亡關頭
依家明顯係人禍

香港短短幾日由個位確診數字爆升至每日上百單，
仲未計算漏報遲報個案，同埋未病發隱形確診病人個案

力數政苦抗疫不力七宗罪
（當然唔止七宗罪啦 大家自行加上去）

一 全方位容許豁免強制檢疫隱形病人喺全港散播病毒
二 不聽專家建議
三 牽累全港巿民生活苦不堪言
四 牽累全港各行各業瀕臨結業失業
五 牽累香港醫療系統崩潰
六 牽累巿民健康生命受嚴重威脅家破人亡
包括確診人士已過身，已感染病毒確診者同隱形病人等等等
七 將香港變成巿民與病毒困獸鬥城巿

最近熱點：

爆料熱貼：
我係船員代理，有嘢想講

香港第三波疫情爆發 起因濃縮版熱貼：
嘩屌你老母,唔怪之得第三波爆到咁啦

最後 琴日721連竹君都加埋入嚟爆料：
抗疫工作「鬆弛有道」

張竹君唔知佢邊處「鬆弛有道」呢？

溫馨提示:
國安法下 令人對政府產生憎恨即屬違法,切勿以身試法千祈記得唔好share

推呀

pr快d負評我啦

推

中共座上客

可以話我知巿民可以索取賠償嗎

咁咩人可以索取賠償

你哋捉到果班恐怖分子未